10：30 準備

。

執生

[再唔衝就玩完] 海富多速龍 轉場去立法會

呢個位係橋上面掉野係咪犯法

唔好呀 誤中自己人

岩岩俾遮掉中膊頭
好撚痛